% Occurence d'un nombre dans une liste

\question Écrivez une fonction \verb|frequence| qui prend en paramètre  une lettre et une cha\^ine de caractères, et qui renvoie le nombre de fois où la lettre appara\^it dans la cha\^ine. 

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert frequence('a','apparition')==2
assert  frequence('z','apparition')==0
\end{lstlisting}